美股認真討論區CCL

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

巴打們，不推文

Saudis Take Big Stakes European Oil Companies - WSJ
屌，原來有得咁玩
有錢真係為所欲為.gif

今晚再加小小注OXY

琴晚中概股托得咁誇張 今晚繼續美股戰線有冇得賺？

oxy11.5入 琴晚掛15.5放左

笑出聲

Oxy可唔可以上25蚊比我走

好傻豬 比人偷貨

個名...CCL

Ccl又升
成班燈神話佢死破產
死？死左去邊

唔講以為呢個post淨係講CCL

真係CCL

大淡友未死得

開始有預感 oxy會比人搭沉船

咁樣救油價?

會唔會變相燈死

對比起恆指，美股好玩好多

訓醒又隊上去....
熊三去左邊

佢地洗撚救油價咩，原本就係佢地訂價咁濟
人地冇印錢機，要搵新方法gen錢咋

我搞到要轉倉

龍市當然好玩㗎

之前-2000都正，有位入

18到19個一年磨都出血都升唔到 幾難捱

迪士尼盤後

投名狀又要比人bin

頭號先鋒

呢隻野唔long都算，真心唔short得
一有咩風吹草動就有一堆老散出黎護航

最好今晚燈死

你個倉fatfat喇

第一眼見到都係

cls 搞到我都驚明明算低位入貨 但咁多人想追好危

DIS PUT名單

升災

年輕人又錯過一次升災

同問

zm今晚130

94蚊cost 你慢慢put

點解係$25

dal 係咪公佈Q1 report?

琴晚120short 好彩頂到起身 起碼唔洗輸

因為LC咗$25

瞓醒一睇...

過到2780/2800 再講

利申：又入咗15/5 spy 200/220/240 平hedge

長倉仲有
spy call ds
baba call ds

又有 short call 又long put，繼續淡

究竟ccl幾時去番單位數 好刺激

似直上289今日都開call先

隻zm put一棍就返哂黎

fat鬼，訓咗先插

今晚無論點都會走半倉
市場睇升氣氛最高漲 就係走既時間
Price in埋油價傾掂數 升埋呢轉利好
就等佢回先再買番

買D股多到自己都唔記得，今朝見到盤後
而家先發現自己訓前有買

不推文

好驚d C朗同太婆都諗住上返船，通常呢排人結局會輸獲金

一升冇回頭？

日日升

me too X 都無哂貨 得SP

全倉得返15000股OXY 希望食到 25 蚊

開市插返14 c朗發動高買低賣技能

點解叫c朗

裂口補裂口,就會上 26 蚊..

油傾掂減產上到 30 蚊, OXY係20 樓上就相當合理

唔會去澳門邊邊開得多買邊邊.....

投資睇可能性之餘，睇公司點賺錢的

落得14 ,即係落返9 蚊，到時佢地又win

c 朗勁

如果今晚上埋spx 上埋28xx
都低位彈上差唔多40%
唔理啲人講乜熊乜熊乜
我覺得點都會做下回調
市場都係期望油價上番去 到期望達成
要再推上去 就要有更大既動力支持
升唔上自然就會獲利回吐
咪之後再等美國刺激經濟方案出爐

d人開始比油沖昏頭腦，已經唔記得咗依家仲係供應>需求

尋晚開市磨走左
今朝睇到個盤後

近日有調查顯示，大陸有37%的消費者計劃推遲購買新智能手機計劃。受中共病毒疫情（武漢肺炎）影響，大陸民眾消費能力大減。

總部位於美國波士頓的市場調研機構Strategy Analytics近日發布報告，內容有關疫情之
後大陸智能手機的消費者購買意向。

Strategy Analytics的調查在3月21日至25日進行，訪問了1300名消費者，37%受訪者計劃推遲購買新智能手機，有32%受訪者將推遲升級至5G服務。

中共病毒疫情爆發後，大陸個人消費能力大幅下滑。一方面疫情令很多民眾至今不願前往公共場所；另外，大批企業倒閉、虧損導致大規模失業、停薪、降薪，民眾收入銳減，而中共並未像其它國家一樣直接救濟民眾。

另據調查顯示，即使是每天高強度工作的醫護人員，其收入情況也不佳。中國醫療資訊平台「醫學界」近日調查發現，在疫情期間，59.3%的醫護只拿到基本工資，20.2%的醫護低於基本工資，只有2.0%醫務人員的收入高於平時工資。

《華爾街日報》4月7日報導，大陸一些銀行和網貸平台最近表示，越來越多的消費者拖欠信用卡和貸款，這種情況可能會在未來幾個月愈演愈烈，進一步推高違約率。

從智能手機的整體銷售情況來看，中國信息通訊研究院公布的數據顯示，今年2月份大陸智能手機的銷售量同比去年減少了54.7%。

另外，Strategy Analytics的報告中還提到，華為用戶有42%將推遲或取消更換手機計劃。

據悉，華為1月和2月的銷售量大減，3月份更下調了今年的銷量目標，預計2020年的手機銷售量會下降20%，全球出貨量將首次出現同比負增長。

空倉了
快D 世界未日
繼續封關停工

大陸慢慢開返啲城市 油既需求會慢慢上升返 當然要去返正常水平有排今年都味必得 但係一向股市都係行快啲

長遠係人都知會升，我都低位入咗油，但高追/買單邊真係最好小心d

我仲全倉中,早兩日SC趁高位轉左倉

咁高追 單邊就買咩股票風險都大
不過又咁講 依家既油long run黎講 r/r的確幾高

支持

咁無可否認入得過既，但心態要清醒d囉

究竟升咩撚野啊 屌你老母

熊二反彈

升joy

漏左琴日入既nee

苦主巴

好多人忍唔住喇忍唔住咪入貨囉

依個心態同之前tesla 600 上900 果時差唔多

有d後悔尋日14.幾放咗mgm

到25我就賺20倍

因為升，所以升。

原地轉身(插花)?

慢慢數錢

熊二反彈到 sp500 3300 ok?

好後悔拎左oxy黎短炒
做撚埋c朗
要回報真係應該睇長遠dd

我打死都唔會落注 熊軍必勝

我用無限復活準備返家鄉

初頭睇2730, 而家2730左無數次, 跟住又要睇2780 / 2800

好撚慘 簡直兵敗如山倒

如果今次跌唔落 以後有咩事引發既股災我都唔想再做淡 佛系坐股算

反正撈底又唔知幾時係底

輸錢果陣係咪都咁講先

唉屌 開始動搖到仆街想轉牛了
利申熊

睇到做撚埋C朗笑左 sor

50 OK?

靚仔，善心，溝死女

轉啦個市需要你

今晚無150唔收手

都升唔起

調轉諗大市撚狗大法，到我轉佢就轉番熊

因為爭左你囉

未撚吸夠貨
開左車唔敢追
向上分注買咩唔通

大家咁話

佢就係想你咁諗 然後繼續升

CCL

美股認真討論區-CCL
各位巴打識做啦

啲股都回返晒 我都睇佢2730 依家係咁打上去 下次又話睇2900

我又唔覺得c 朗有咩問題

個個都咁諗 所以繼續升

牛市勿估頂

Nasdaq上唔到8200 點算

Zm 升乜？

3張LP準備變廢紙

盤後升傻散炒底

大行操作一定識玩過我地

呢D低位反彈 仲要彈得咁西利, 可能又係蝕完之後開返槓桿 call爆D股 而家回返大部份血

跟住我地仲傻傻地咁等1st blood

就係贏少少走左 高追輸少少又走
彈出彈入結果又係輸
坐定定睇遠d依加就唔洗咁on9

坐完蝕左你又屌自己貪心架啦

真 係咪真係要當個d數字唔係錢就可以進入仙人mode

我繼續做淡,夠姜就夾爆我

其實覺得每條trade都應該真係要獨立判斷 唔好base on自己action左既野去判斷下一步

例如好常見既 追輸左個D 下次trade就開大D 就仆街

First blood咗啦 咪又係咁 底又撈唔到 追又唔敢追

肥仔了

咁勁...................

25 我全放，其餘留比大家賺

今日傾成冇問題

收市8229，點算，又要睇8500?

今日又要升啊？ 升撚夠未啊

唔行

今晚三點會跌

9700

齊上齊落

係咁夾上去，你叫淡友情何以堪

淡友化灰

好巴
之前見你推介過唔少股票
想問下點解你覺得Docu有潛力？

尋晚我都咁諗，今日夾多夾

未死得

下星期數錢......

dis投名狀班兄弟jump晒未

好在無掂DIS

你唔好嘴gel gel 7月前暴跌，怕你到時又無地自容....

之前又gel gel gel OXY 又油

話坐到底個班友人，仲係度嗎？

Oxy Rap緊

400 張LP DB 都坐到底，仲排緊加碼添

我Covered Call 食埋幾日時間值就走

叫緊我?

唯有等下

牛3情緒下oxy都唔升就真係跳得啦

CCL最近波幅好大
之前低位入左小小當入睹場搵餐M記食
估唔到我就失去左一次暴富機會

哦..................................................................

dal 出財報啦咩升乜

下星期又跌翻落黎架啦撚狗咁撚

想升就升

你比蚊咬，人地割肉

買ccl 同賭錢冇乜大分別

點同Dis 比，我都仲坐緊各樣淡

建議被挾得好痛嘅戰友：

1. 睇多次 the big short

2. 加啲 call 做 hedge，減低損失

做好要有 put hedge
做淡要有 call hedge

all in 係好高難度
不斷c 朗就更難

撈底摸頂會經歷好痛苦嘅過程

你每做錯一分鐘
就少做啱六十秒

緊記

出財報都無人理架啦 大家都知無客 咁會有咩期望

賀巴....................... 真心覺得你好好

可惜你唔係靚絲

點解次次都係你覆先

好啲game

想問下賀巴
有d sc下星期到期 依家仲有賺少少 應唔應該走左先？

DAL 總體黎講係幾間裡面算好靚，但唔太見春光鴨

24小時mon 住你

賣唔賣c food

呢個問題應該問返施主你自己

你一生人食過最好食嘅係乜

認真：
係我就走先

first rule of investing
dont lose money

second rule
dont forget the first rule

走咗就會跌，但之後又會升返
玩死人㗎

賣仔莫摸頭啦

8成資金本身去曬軍用/低波幅的科技股

玩玩吓發現好易比睹場氣氛影響到

覺得航空股嚟講ual好d

油陰跌緊 果然有暗湧

Why not both, call晒兩間

ccl油王17蚊貨唔驚
巴菲特夠45蚊達美，咪一樣25蚊止蝕

買ccl真係博佢唔執笠

2秒爆上去啦

賀巴 其實我留意咗你好耐

入小小都可以變左自助餐
個高回報的魔力真係好恐怖

今日其實好易賺錢
搵今個星期volume 大，升幅高嘅股 short

Rcl

我意思指成個航空界唔似開始復甦住...........><

唉 屌你老尾 淡友真係好撚慘

睇班大鱷心情姐酒店賭場都冇客啦，幾乎回滿血

Sitton表示，未來3個月美國油企可能會自然減產每日400萬桶，如果OPEC和其他產油國不減產，石油存儲能力可能在兩個月內見頂。

得州監管機構下周將考慮限制該州的產量，是近50年來首次。Sitton支持油企Pioneer Natural Resources和Parsley Energy提出的減產要求。但另外兩位委員還未有表態。

另外，俄羅斯塔斯社(TASS)引述能源部官員稱，俄羅斯準備每日減產160萬桶。

俄羅斯國際文傳電訊社亦引述能源部官員指出，俄羅斯準備參與OPEC+的減產協議，減產規模與該國石油產量在協議參與國總產量中的佔比保持一致。

今晚買Apt
13蚊低位黎，莊家隨時夾轉20
夾上去一定快過屍屍L

tsla king of妖股

仲做淡

仲有冇傻仔仲渣緊SQQQ ?

我就係果個傻仔, (16.8成本)

有排先會復航但相信唔會太跌
（除非破產）

我諗法係咁：
復工解封=> retail+ domestic consumption +payment受惠=> 解封domestic travel=> 內陸航空受惠=> 解封international flight => hotel international airline受惠=> 推經濟=> 基建 原材料 等等受惠=< reflation => 銀行保險受惠

仲要就算復工 第一批都唔係佢哋啦
就算開返就算冇哂肺炎 需求都要起碼大半年先回復
諗唔明

其實你地知唔知sqqq長渣有損耗

同匯豐一樣無息收仲要輸價位

如果係C朗當然冇問題
個問題係個個當自己c朗

Exponential growth問題
短炒可以 長揸不了

真係跌果陣又唔係升得快
都唔知買嚟做乜

尋晚油股生性 靠USO同OXY終於執番d

淡友好想死，求安慰

認同， 我都係等緊位認住做DAL / UAL SP 先....

見有起色，就正股或long

唔敢太早開long 住

點解個 post 主題變咗講 ccl

係咪有暗示

我入黎個陣睇到都打左個突
係咁岩定特登

真 呢d ETF 原意係即日比你對沖下咁

希望有

以為暴巴都想討論埋一份

Ccl 爆升-> 一早提左你
Ccl 插落去 -> 燈死左
冇得輸

現實係殘酷

之前無入
希望黎多次大特價

化灰了

琴晚收市37.3 SDOW
係唔係開市就快快手手忍痛掉左佢算

3倍槓桿，基本跟足，嫌槓桿細咪margin做多3倍
納dee drop 3%你執27%
佢7%熔斷，你63%

我cvx 52入72走左
早兩日以為自己好撚醒
屌呢一兩日一上就80幾了

dllm 乖乖坐啦
成日做c 朗

Feel 到納dee 200天線有壓力

而家得番uso oxy坐
其他要入就要高位入

正常 一口氣升咁多..

有啲想加大長倉添。。。
賭佢可能有short squeeze

落返黎俾d 機會加少少注

發覺美股朝早撚亞太股市 開市撚淡友

等緊 hold cash都 hold左一段時間

一日未上番200天 一日都唔敢平淡

起碼大半年先回復
冇錯喇, 就係炒緊半年後回復.
如果出多個消息例如爆多獲武肺.
令到半年後漸漸回復既預期破左, 就會回返哩幾日既升幅.
然後再黎憂慮會唔會破產.

反美帝了

美囡真係2千點，回都唔回下

出面成堆ccl好友 我走先

大戶

美國佬唔戴口罩.
香港都爆左三波. (陸客, 本地, 歐客)
美國會只係爆一波?
如果香港爆第四波, 美國佬就會極度憂慮佢地爆多波.
至於經濟, 遲早爆獲金, 依家只係推遲左,
就睇你個倉捱唔捱得到果陣了.
就好似之前PUT鳩LK既巴打, 都捱唔到去大賺既果日.
淡友想搵食係難, 但成功就大賺.

(係架喇, 淡友就係要期望全世界仆街得你一個成功.)

利申: 不是淡友.

揸咗幾日都妹妹下唔肯落

前提fed串d掃埋公司債，我睇你點執

所以我都唔敢all in
經濟恢復左先有得返生的股

依家美國個勢都仲未見到有咩機會壓止到疫情
侵侵隨時想博一次全體感染

大盤咁撚樣
中概股都俾大盤頂住左

利申尋晚炒中概念輸左100鎂

佢真係24小時都係呢度 我懷疑佢一路home office一路F5 回POST

美股討論區值日生黎

多你少少 冇支援

盤後夾dis但ba碌落山繼續訓筒

今朝臨完場入左少少oxy

我有加call hedge, 不過係加左netflix 屌一聲想喊

不過係因為相信佢財報好先call定先 但而家未到已經比人打左幾板

我開左兩張20蚊

me2
啲中概我未斬，都係喺入個位妹妹下咁

我手上D垃圾ETD直至琴晚都終於大力回左血
睇黎債爆既機會投資者睇淡左好多.
或者都係炒緊FED掃債.

坐Short Call好，定係轉倉好？

油價止跌？IHS Markit：3個月內全球將無處存放原油

洗咩理佢傾唔傾得成, 庫存過盛無得呃 亦都極難解決

想請教一下 TSM而家入算唔算高?

24號52蚊 炒埋q1業績wow

自已控倉，炒依d爆左就好柒
當外快玩

琴晚put左 appl 同$m 有d驚
升到咁撚樣

係頂放
我想返1.5家鄉啊

冇事了 期指跌番了

究竟冇入市慘d定係硬淡慘d

SQQQ路過表示

玩開margin 3倍etf option

前日Put左升得最金果隻 今晚陪你睇邊棟樓高

用電腦啦

原來係你接咗我啲sp
Thanks 今晚去食黃店慶祝

Sell Open

返緊工 ....
一時時Home office

依d聖火遊戲我成日玩
平倉位1蚊到，1.5機會好細

一野打爆佢庫存就會自然減產
無地方存放油 咁產來做咩 產油要錢 工人要錢 存油都要錢

可唔可以解釋下點解會put呢兩間

16.9等緊終極一插

向難度挑戰

依家依d位，入左都唔敢過夜

依家全部利好消息
俄佬減產
世界疫情到頂
Fed買公司債
期跌都係撚淡友

梗係無入市啦屌

Put價靚掛呢兩間好硬，put唔過

睇吓一陣pre market有冇人接貨
拉返高個價

big short贏左1球個兄弟，都敢short amd
但佢贏1球，我得條毛，批評唔到

無位放，即賣唔出，點解唔合謀定價，做少定賣貴D

成場戲拍咁耐都係做比保守派睇

最終都係妥協

所以係大爆升！

係咪可以無限roll倉?

我啲put準備變牆紙 見到你個數突然覺得自己冇咁慘

三個指數最硬淨係納指唔明點解要買sqqq唔買另外兩隻

叫咩名 等我追蹤一下

Tsla?

呢d我多數唔敢過夜
btw呢隻因咩事尋晚一開市爆升

但又升唔到

莊家要升咪升，問咩點解

150我就跳船了

淡友集氣

545 short左2次， 跌唔落give up
佢400>550 + 一堆停廠炒人消息都唔撚跌

趺緊10點

其實沙特諗住買油輪股係用D油輪放油係上面。準備定最後一著唔減產

最緊要識止蝕

佢win 咗3球半......

今日仲唔到淡友威返次

Rcl oxy

$M都敢put 祝你好運

呢兩隻都敢put

下星期電池日？

我比人挾緊倉,本身SC 50.5->移去SC 52,即係今日唔洗交貨比人

細細聲得唔得arrrrrrrrrr

琴日升到咁佢都冇上到
有日跌到仆街佢又唔跟跌
唔記得邊日收盤前475盤後540
On99咁隻野

但我睇佢q2含得

Put左手883 strike 7蚊 做hedge
Gamma play 都幾穩陣

唔敢同rcl作對了

交貨都無咩所謂

佢入股又唔係收購

之前蝕左好多呀,要拉高d價先補得番

遊輪變油輪

又比佢諗到

嗚嗚嗚點解一瞓醒覺綠晒燈既未加夠倉

沙特仲有AMD

可以用柴油發電機黎掘BTC

國家要股市升，便要升
等於A股

係咪上個星期話出貨超預期果日

CCL 有無機會可以做貨船? 可能可以反正

因為有時D國家會將D油放係船上面 成本低過陸存

直接買隻拖船咪得，邊有人買郵輪擺油

放係間房入面桶油會靚d

BRRRRRRRRR

好似係
第日又係落番同一個位

Q1根本就唔關事
D客一早比曬錢車都一早整曬啦唔通臨尾果日先黎裝咩
你咁遲先停工連車都交埋好難輸

超預期只可以話係華爾街班撚樣計錯數
都可以利好夾2成。個日唔沽佢真係on9

依家550係國家要升

期小插中，定

Sqqq有dividend

今晚ba生性ok?

啲人一聽到有好消息就即刻炒起佢
特別係tsla呢啲妖股
Tsla 應該400以下先值得入手

利申 果晚既得利益者

應該好到一浸既
唔係點引人追佢

波指有國家支持驚閪

Ba呢隻尻野 唔跟大市走
前日158高j左

title 都係ccl

無入市仲走去加put 最慘

應該無咩水食?

但我541 put左佢
磨撚到

我唔太清楚佢地揀船既標準係點

但佢地真係講緊入D油落隻船度, 然後到時打爆架船, 拎返D油架

或者未必係打爆架船, 拆左架船賣零件掛

以為佢會同星期一 一樣咁升
點知
止左蝕

其實咩叫c朗 點解可以咁多term

真係要郵輪直接買咪得
你想食魚柳bone，唔通走去入股咩

我160
坐咗兩日

獨食

要睇下邊個笑到最後
利申好友 希望千跌

乜郵輪用原油架咩...

原來就係你接收左 前日正正就係158放左

157坐左差唔多兩個禮拜

148入搏長揸

做左啲 XOM LC 67.5@0.09
睇佢3個月返唔返到18年平安夜大屠殺個底
原因:
1) 睇死俄佬3個月內會跪同埋XOM
2) 3個月內有可能蘊釀打仗 <南海, 台海, 委內瑞拉
3) XOM喺圭亞那開油
4) 原油超賣得好嚴重
5) 油牽涉利益太過龐大, 我覺得呢場鬧劇冇可能持續太耐
6) 0.09好平 輸左當跌左

希望有高手比啲意見

蝕死我

幾時跌返幾日俾機會入貨
日日都升 入貨都唔敢入太多

為防偽熊偽牛，大家申報下倉有乜，honest system:

SPY LC + Short Call
BABA LC + Short Call
SPY Put 220/240/260 蝴蝶
MSFT Long Stock (sorry)
UAL LC + Short Call
TWTR LC + short call

利申：淡

唔會啦 差10蚊姐 一兩個月內都上番啦

同琴日完全一樣
開市又升到無頂

果陣驚佢跌穿140
放左

其實每次輸錢既時候都真係學到野
投資係一世既課程

早2日 見油跌就13$放左oxy
點知油升佢唔識升 油越跌佢就越升
呢d錢真係唔係我賺

到下個十年就可以拎返出黎 如果未jump

我炒股唔係為輸錢

淡友又要做雞

係為經驗

真
之前我都試過ba同tlry接飛刀
都蝕得幾甘
而家唔敢了

輸完咪吸取教訓
以後贏多輸少 咪有錢賺

炒股為經驗?
可唔可以要錢唔要經

不如比錢我 我過我d經驗比你

大麻>處女航空>zoom

認真，可以trade下紙倉先。

指點下我玩咩好之前玩ba輸左30%
走晒 咁岩玩隻ccl先追得翻條數

講心唔講金架

ken sir loop loop大法都收人十萬一個月， 做教主好過自已炒

追得返仲想點

仲要擺張梳化係隔離

大麻呢排無再入啦
暫時玩住石油先

好邪嫁大佬
TSLA 1000C
MSFT 200C
利申：淡

要買就買處女航空佢都未炒完，big short震走佢，佢6月起機

想攞完經驗再攞錢

Ccl真係頭也不回

啲油點咁撚多儲備，傾得成減產，但發覺都係冇人用，熊三就黎啦

而家all in 扑暈自己3年後再睇
做教主好過炒股
事實係有賭未為輸

無乜可能了，唔會破產，最多最多跌到10，有11比你執就快手了

尋日有人出好末來空軍投名狀
即刻夾 屌你

未必
油王人傻錢多，唔昆佢昆邊個

通常係呢到貼真倉都會出事 好似係

貼demo會夢想成真

Tal short stock
Zm short stock
Gsx short stock

油王夾鳩D油價 令油股大跌 早排係到掃石油股

都話有algo mon po

春都廢撚事叫
利申硬淡

本身揸緊細注
佢升就繼續食
跌就加碼

168坐左兩個星期

唔叫啦
雞都不如
打工對沖
搵d野學好過
唔瞓咁睇個市
心淡

等回鄉

威囉 英雄主義 我唔妥佢 我可以put佢

上星期7.98入咗ccl, 之後俾飛龍震走咗

自從做咗淡友 有幾日都會早訓 簡直係買療程超值

淡你老...

between 仲有冇遠價啲

真漢子

BA 300C
DIS 150C
全部下年，好倉得咁多
淡倉已經死哂，唔講啦

正股驚閪咩

就黎可以長眠

利申： 真淡友，未曾離開過，仲日日被鞭出血。 前日排隊加淡倉，可惜被人打尖食咗。

每日排隊中

咁早買定遠CALL 唔會窄住D錢咩

呢啲遠期遠價玩法，真係唔識

今晚到價咪得

做淡友做到咁氣餒，當年big short 好似大家咁，就無神話

雖然係淡, 但總係覺得this time is different

上星期，我話OXY 同油要開車個時，都日日被人鞭油同OXY

正股加short strangle 係咩玩法

開long put見到個倉日日十幾20%跌落去
就算到價都可能只係回本

June spy 170P 200P 從未離棄

做雞都要有投巧

有呢隻feeling 就啱...................

19000個個都無呢種feeling .......

宜家有啦，掂呀........

C朗同太婆 離坐潛水艇不遠而

個下柒咗.........

我淡倉都無6成5

做得long side 就預咗..................

我發夢會好快入價內...................

已經係逢高先加沽 都係兵敗如山倒

想試butterfly 但short put個度做唔到, 可能本唔夠大 佢唔比我short put

好慘

講真，如果snp過左2740呢個好多好多，我就驚。而家都係2750-2760姐。

個時都係睇住61.8個位架, 落完去3日就一野打爆返上黎 跟住就話要睇50了

等睇今日小跌下星期打爆返上黎

如果今晚收到2780以上既話 下星期就真係可能要轉好友

圖表，係大戶劃，AI 計哂數夠人接貨....佢就派貨

大家講到個圖表，好似會令耶穌復活咁

假期前都高收真係要投降 預備下星期轉倉

好友

這星期開左好多免費升跌蝶hedge加包抄
繼績慢升慢跌就爽過卒蝶

因為AI係無人性 理得我地點死

想睇更新圖

淡友們覺得咩理由之後會勁插定純粹係信念覺得會跌

每次見到15000oxy都覺得好撚型

做淡慘過做雞
淡友過完復活節會唔會復活

Variation-Separate 要買long了

雖然捉唔到呢波反彈。但好期待彈到26000個時再次溶斷呢到橫屍遍野

上星期d數據咁差，預佢會跌㗎麻，痴線㗎，好消息升，壞消息爆升

本來想入夠30000股，不過覺得孖展心態上會影響大。

最後放棄咗

暴跌果時當leveraged stock咁入
玩option用1/10身家已經可以做幾百倍槓桿。。。再多啲咪輸錢輸快啲。。

淡友留名
越嚟越覺得唔會跌番3月份水平

佢將個距離拉到去3000

未到牛市唔敢孖住

係咪想入市呢

希望今年執到幾球野..........................唔係對唔住options .........................

係所以無做到

比d 信念呀隊友
會跌架 一定會跌架

大户就針住佢黎殺

如果係要跌既話, 可能係下星期先跌返呢

賀巴係credit spread?

唔識嫁，好似呢幾日暴升，咪賣返少少同價八/十月做calendar spread跌又平short變返naked long食少少
真係食大糊都係要到價

下星期都仲陰d 陰d 咁升既應該又一堆人投降

今年回報率要做到幾到先叫合理?

我覺得整倉計 50% - 250% 叫合格....... 年尾埋單的話

佢爆左倉， -70%

仲係落後緊呢個數...............

要精神d 先得

Tal iq zm short stock
X Msft SABR RTX SH long stock
Oxy @20 long call
X short call
DB JPM long put
利申: 細倉

去到3000就話要睇3100㗎啦

撈底買UAL MGM 呢D 旅遊股 然後坐1年 應該有2倍?

個range 有小小大

成年比大家坐三轉開車應該做到...........

C朗應該做到100倍回報

Oxy 如果上到25 就算iv 跌一半 我張call都賺9倍唔縮iv就賺15倍

上25比我走 ok?

今年機會處處.......... 1倍應該係合理回報.......

有幾多張..................

和味..................

條數其實點計出來?

想做到三次開車....我就乖乖了

bs model用live data 做sensitivity test

呢個po 真係好多賭徒
連自己做緊乜都唔知
除非贏左斬手指，如果唔係贏左都實倒輸

波幅咁大好少縮得勁

你地啲短炒撚導人入賭海

搵多班班車，今年夠皮........................................................

比自己知道大概個profit幾多 先落注

下次跟你long call ................

浪費咗好多子彈

CAll 冇得坐

又升

正股加long call

20張 小注跟飛巴搵食
輸左都唔入肉

Long足一年

走啦 一間油傾掂數就大爆升

keep住贏咪得

隻gcp living很想玩玩

Oxy 感覺好似一場賭博
所以我skip
呢啲錢唔容易賺
同ccl rcl 航空 酒店一樣
博bounce 唔容易

好巴都fat fat

跟你搵食

而家個市咁chok好難價值投資

咁都叫賭....................................................................................

鋪鋪贏都係一種本事

都唔係
有啲股唔會一個消息跌20%
體質又好

好巴自己整？

炒消息又未叫賭既，牛熊過夜先叫賭

Google 由1500跌落來 體質一定唔好

好巴應該係公司接近CFO 職系

數據同表做得好快，好清晰

少少題外話
ZM 真係廢到on9 今日上堂無端端被班小學雞hack 左 係咁講nigga
真係要今日睇下有無搵機會short 佢

係呀 唔係依家個市好難玩option
Iv 係個好大swing factor

其實investment只要唔輸錢就已經好勁 無分合唔合格啦 最緊要做好hedge一日唔死就大把機會

明明自己最初分析都話可以去到2700。然後自己又咁早PUT

無計......................買匯豐先叫投資

之前N個post解釋咗買入原因，口都臭埋......

結果勝於雄辯

我就袋錢，大家繼續口水中都威威...........

巴打自己用excel set formula計?

呢到得好少巴打會hedge .....

其他單邊李+X 黎

今日如果企穩2630 落少少Long call spread

藝高人膽大 FUNDAMENTAL 咁好都Put

所以execution重要過analysis
捉到鹿唔識脫角都係無用

同意 博穿278

而加佢又話今晚可能會暴跌。亦都可能升穿278。
我都識

係呀 一張sheet睇晒佢會點樣
方便計數

覺得係開市回落270左右比大家走週末貨 然後開油會爆升
有咩原因巴打覺得會到2630？

勝者論，贏咪上水講價值投資，輸咪潛水返多份工對沖

齋up

買乜柒先唔賭

拎去做銀行定期1厘
香港有50萬存款保障

有 deb 有 cre

買/沽空妖股，單日賺返30 % up
即日埋單唔過野，有咩風險即日知

hist 同iv 分別可以好大
Eg earning date前iv 會抽升 但hist v可以無movement
Iv係mkt exp股價佢會行幾多 hist 係真實佢行幾多

你可以用hist vol但最好加埋sensitivity analysis

Risk free rate = money market fund ge rate
用fed fund rate 都得

定期都係賭間銀行唔會執笠

好巴點睇買年CALL代替正股，點先抵做?

個油會利好消息已經由2480炒到上黎2750
炒左成個星期 我認為係price ined
如果真係咁勁琴日一早穿左2780
個會唔覺得一日會開完 同埋如果減得少過市場預期

用同一個 buying power做synetic call 仲好

same strike
short put + long call

係有錢賺咪得

邊有

其實無問題 睇下你risk appetite係點
有insurance company 用option 做 Capital Protected Investment Strategy

最緊要你知自己做緊咩，唔好9買

盤後升緊

俾隻apt你地，今日13蚊，等個莊夾水消息上18派貨, 再反手沽空落16 即日點止30%

oxy post market 穿16

jj插地核同求

可以同大家分享下我點hedge 自己方法黎 好少人咁做但So Far 今個市2月到依家升左150%左右全倉 本好細幾千美金對我黎講好多 所以好認真咁操作

首先一定會搵幾隻心水既股票黎買賣 我自己會簡industry既強弱 股票波動一定要夠大
然後好簡單 強既做long 弱既做put
我自己長遠唔肯定仲有無低 所以put我一定買大概6月中 預多啲buffer 但最近反彈個勢咁多 call就由4月同星期至6月既都會買 越近就越細注

如果買option既 重點係隻股票一定要波動夠大 同埋好似今次咁 當你啲call升得好勁 你1516 考慮緊放唔放既時候 ，你一係放灑 realised左佢 ，再唔係我既做法係strong hold直到轉trend，但同時間不斷入put，因為呢個時候put已經好平 可以用一個好平既價leverage hedge到你啲call

我唔知有無人咁做 但呢個做法由二月大跌執到一轉 底升上黎執到一轉 係呢個月妹既時候會難受 但只要控制好個比例就Ok

當然唔好50:50 咁買 點都要有自己既主見同睇法 諗清楚plan好先上連登唔好比人影響 希望幫到大家 當然個個做法唔同 唔會challenge人地既trade

只係怕升得10-20 % ........ 又縮窩...... ,怕除時市場轉向，
食得無咁和味咁

SP + LC 會係浪底開始做......

今晚八點半準備爆升

因為淨put 或 call 嚟hedge 好貴，唔捨得

debit spread 好少少

而家鍾意做蝴蝶多

借錢買qqq好唔好
個巿都唔識跌

而家個acct 晩晩+ - 10%

做鐵鞍都幾好,range大D易食D

好型呀

最怕教完，又當正股all in
注碼 LC 係佔全倉好少 要計埋，如果唔中，自己正股要win幾多先cover到......

下下諗win 硬.........

我諗馬會無人唔想

仲有冇得買油?

好的，多謝好巴
想做幾隻然後唔睇佢，順手減低風險，輸曬張CALL都好過正股輸30%

高j

Google Told Its Workers That They Can’t Use Zoom On Their Laptops Anymore

未整晒，整好就opensource

我諗我風險係驚升唔夠數，但係可以用5份1正股錢去做
因為咁既市，三日就可能無左20%

synethetic call 係完全hedge 走哂 iv 同 time decay 喎

如果全倉call 咁記住要 分注同簡好個strike

synethetic call應該可以減低遠期個風險?

好既，我諗住分段做個倉20%

佢冇減風險，除非加返個long put 做 put credit spread

佢正在用少啲cash flow 而有正股同樣效果，冇 iv 冇 time decay 影響，當然有到期日限制

幾時到浪底通知聲

option 好高深
傻散都係乖乖坐貨

不如計下如果買入價,坐一年會有幾多回報先入市會好D ，當入得唔靚，但都知自己要緊咩

佢輸到亂左啦

開gld put 俾人係咁屌 spy升又俾人屌

佢spy 263個時忍唔住開晒put 咁就玩完

多謝小賀巴解答，如果我SP +LC 個遠期近價咪YOLO?

由佢一開始話SPY會首先落到213 但唔中 已經比人屌緊

啱既....................

勇士

係咁話邊日邊日 is important
最後收晒皮

9 估無痛苦。。。。。。 唔知

搵下邊D版塊安全，又會開車自算

巴打即係淨做LC/LP?用唔同股黎hedge?

巴打會點計，我個人習慣係52周高個8成至9成減現價

利申先，我其實nasdaq睇企唔企得穩8200先 confirm到係咪向好

而且iv無大插 所以先用call去代替正股 （如果市跌 iv抽上 會cover到我部分delta loss)

另外如果想學多d option野 可以睇下書 依本書for trade vol

263開put好合理 問題係落到247都唔放就係問題

有無人知個兩萬億基建係咪無咗影，想入x

對內就Handout姐
對外都要就個客掛?

唔同股都會 我主要用黎hedge market既走勢而唔係個股 但有啲重點股我都係同股會有lclp
真實依家個倉都仲有 bac 6月Put 19 / 4月短Call 23
我自己覺得最關鍵係佢升既時候一定唔好貪到盡 要買返啲平既put

前日放左就好了 波巴

買呢個既唯一原因係窮
冇錢又唔知呢個係咩，等比人斬倉

咩叫yolo

好完美嘅plan，不過好難executive 哂

牛市了？

you only live once

估唔到佢跌咁快 希望你無買到好多
但今晚我都有信心佢會跌 賺少d
明知會築雙頂 轉身唔夠快就食少左一個浪

大牛市long call
大熊市long put
2月3月有人全倉發左

short side通常對沖自已正股(做多/做空) 風險
naked short係一件好on9 既事
lk short put條友應該爆左倉twice

岩 同埋只會係大波動既時候咁用 如果正常啲既市一定用返scsp 唔會單用L
但好似oxy咁 理論上兩邊入灑夠近 佢只要爆升爆跌 你一邊無灑100% 另一邊升多過100% 都係贏 但波動一定要大

想問下睇解係睇8200? 真心想學點睇呢d support/resistance

Nasdaq future 200天線

一陣美囡變港女死魚咁就玩完， 會贏糖爆廠

係rcl買多左 反而升到無影

咁又唔會既 你除非買到好盡 點都會有野剩落黎 咁你正常做每個trade都會有輸既可能 最緊要rr夠高我就會出手

又升? 死多啲人升多啲?

50-250%投資定投機

First time?

長升咪冇事囉

淡友比啲信念

synthetic call

上年長升市

玩過 LMT CCI GIS 住部都幾倍profit

俱往矣

Bull trap

講緊08 fed未學識救市，都拖到3個月先返第一波低位
你再諗諗你張put個iv同expiry
做淡唔係唔得，最緊要唔好做傻淡

印銀紙不是新鮮事...............................

德國當年...........................

This time is different

屌日日撚朝早都扮跌
差唔多開盤就升到仆街
On99

其實大致明d道理, 但真係唔識睇trend就好難決定做long定short好, 見幾位巴打都講到睇晒SPX resistance幾多, 但我又用個fib retra畫, 畫極都同佢地有偏差咁

例如SPX用2月19號DH 3397同3月23號DL 2191咁畫, 根本0.236同0.382都見唔到2700, 點解無啦啦又話變左關鍵位

不過都多謝解答先

牙婆都識玩

然後開市再大大力

option要睇堆咩iv delta grammar vega, 同埋最慘係流通性太細，莊家成日食你夾棍

唯一可取之處係 以小博大 睇樓首選

2800係0.5個位 呢個會係阻力位
2750星期二開市高位 暫時既阻力位
2650 星期二低位 暫時既支持位

佢expext 第2隻腳再低d 唔放都合理既 但all in 單邊 put真係

想問Option short put short call 點計要預幾多保證金的
好怕就算手上有股or預左錢接貨 但係佢突然急升急跌
唔夠保證金 搞到比人斬倉

個排個市完全穿唔到2470
有幾次收市都2480 2490 咁都仲hold住太貪心

美帝已經惡到無視經濟數據

用返F4 econ學既第一堂教既野
demand and supply
我fed無限掃貨我就唔信個價錢唔升

sp = strike*100
Sc = 100粒non-margin stock
咁就100%唔會比人斬

唔好哄淡友開心啦企穩2750點算
我想入貨喇

用SP接貨喇.... 向上望水位真係唔多

好難企唔穩2750

3700都嚟啦仲2750

感謝
想再問清楚D 請問我Google左好耐都無人教要預幾多保證金

sp: 如果我strike@20 咁只要我留20*100=2000 cash係account 就算張put升10000%都唔會比人斬? 好驚LK事件重演

sc: 如果我手上持有用cash買既100股 咁張CALL升10000%我都唔會比人斬? 因為我見牛牛就算你手上有股 但係你做sc 都係扣左你資產總值先 張call升得多 就扣得多

槓桿產品睇保証金要求 過左唔補倉，斬

唉屌 日日都輸錢 做淡真係想死
想轉好友又驚左一巴右一巴

今晚20:30 有淡友噩夢,大家點睇

PRICE IN'D SING

12m unemployment，spx +7%

就嚟輸晒profit
過埋下個禮拜都係咁
全倉lc 算

講咗無限QE,仲唔投降？

再升1000無難度

都一樣姐 踏左隻腳入賭台 之後升跌都唔到你話事

壞數據=升

畫trend line 嘅嘢
都係藝術來

因為有三隻牛？

你睇spy 267?
一浪高過一浪

20既sp跌到0都係值2000蚊
Sc會無限升，所以要有正股頂
正常有就冇事
唔排除支牛計錯數亂斬
你要問支牛user

fed說今晚2萬5 就2萬5

美匯假突破再急跌

入Jpow, 我信

而家又覺得會傾成

某程度上認同

油價

我都袋錢
其實所有短炒都係賭
但賭得贏咪得

長渣匯豐都係賭錢

一個可怕既消息係個個話大跌
但MSFT年頭到E家係升緊4%

Me too

amazon直頭穿左

40 萬profit 咁快 無..................

APA上禮拜仲未夠5蚊而家又爆上去，走寶

感謝解答
20既sp跌到0都係值2000蚊 <<<< 原來是咁的
我都醒唔起short put最原始既解釋 淨係諗住put = 以小搏大
之前見LK張put 升17000% 比佢嚇親 %只係假像
話之佢升999999% 姐係只要你預夠錢係strike price都唔驚啦

如果做sc 手上有既股升既話 你CALL都升
咁一升一跌2個抵消左 咁就唔洗驚唔夠保證金比人斬倉了

清concept了
感謝巴打

清你個圖好靚, 咩software黎

其實日經同美股係正向定反向關係

早排走晒攞錢玩其他野

tradingview...

直覺覺得好巴係高富帥

我仲用緊支件畫

我圖都唔識劃.................

我一開始都係睇trading view學

全世界最大既印銀紙機上線啦

我豬錢

油又黎料

支牛玩末日call貴到嘔，決定轉會ft

信念不足走咗

我都係, 睇圖到resistance落put就輸錢, 唔睇圖買oxy就有得執

飛巴都係

記住輸錢交學費，從中吸收，未來就會win錢

屌又爆升

有無dis put list

OXY 25 gogogogogogogo

成日都衰信念唔夠, 注碼太大

婑肥毒一名......

係呢度都學到好多野

唔好氹我喎.................................................

又直線拉

原來標題都係ccl

其實美股造市假撚過支那

3大法人今日係紅色

淡淡要冷靜d 唔好高J

暴巴 好巴 賀巴 唔巴 A 巴仲有出面post 格sir ，同個外匯高手巴仲有一兩個唔記得名。

睇佢地分享，勝過讀十分書 連登之福

今晚再升多轉嘅話 我相信呢個post又會換班底

PUT呀

升跌 我都任你地bin

諗起台灣政治情況
執政黨唔會理以後既日子,
佢只在乎佢在任既時候會唔會爆煲會唔會出事
有咩炸彈全部推俾下一屆,
美國佬就係將個炸彈分俾全球咁解

格sir掂架咩

琴日跟你入左put
今日清倉

上星期都係咁

仲有妖股天王忘巴

仲有你

美股d mm係d hedge fund 目的都係要賺錢
A股個d係國家隊 政治>賺錢 完全無路捉 點玩啊

個股唔錯嫁。

期權係邊學好？

係...............

我係跟風巴.......

講起忘巴就有'秒'(唔識打)巴

仲有咩好玩

A股可以一夜間變零

今晚期結散水,.......................

美期升到閪咁喎

其實如果你2720/2750落既put 有落spread
升到2800都係蝕極有限
有信念咪hold耐d 睇下咩情況 做好做淡都要有耐性

淡友轉好友之後訓得好舒服
錢又贏多左

呢個真

証明離散水不遠而

玩下day trade升跌、油之類
有時跟呢度巴打買下野eg CCL

好似平翻2日升既數

身在好營心在淡

失業數字升，股市升！

都講咗一排

今晚買番10張put對一對沖先

支牛淨係玩到strangle...仲要係自製果隻
我都想spread
家陣惟有細注玩

大戶比傻散夾死了

下星期一係咪又要升, 官方公佈死亡人數升到世界第一

牛皮熊

真係
追住呢個Post觀察學習佢地的操作勝過十年寒窗

排隊加平LP

今日劇本
試2800觸頂後急插

英撚銀行放水，全球一齊炒

仲用支牛 輸錢都無人會幫你

zm本嚟都有得繼續升,個ceo好鳩

fed計咩先得

我睇過IB玩唔到option...
仲係學生冇收入用貴野

似

買開個隻價太闊

照排，博淡友轉好友... 派比我

用FT咪算 基本野都齊 熟下個感覺先

2800入末日put

好似係 記得早兩日淨流入4X億

FT有埋spread?

上星期都講

淡友直接叫傻友算啦

其實你自己分開買都可以
只不過佢可以1 set買
分開買 你買左long side先就無問題

信路紙咪做day trade唔過夜彈出彈入

今晚又升，升足兩個星期痴撚線

大假期買TVIX過夜無得豬

上到23000 開始加.... 今個星期咪上咗.......
我想開個隻佢唔夾上有咩計........................................................
又唔係必中同即跌唔高追

我係唔夠margin short
不過頭先睇左FT有得spread

又可以開淡倉 正呀

綠燈 唔怕

繼續加Put

岩岩開始玩單邊PUT冇SPREAD 真係變左賭場

好巴
SDOW 37.3點處理好

唔開定淡, 點撈貨撈得安心D

其實想問好耐 ib點樣買put spread 個啲

想問李典型肺炎巴打同李典影的巴打係同一人?

信念唔夠仲衰過買大細

Set好止賺止蝕位
訓得安心就可以

印象中ib有學生餐
好似要25歲以下，可以waive cost+少啲min deposit
不過唔知比唔比孖展

飛巴操作都好勁
好淡都有錢賺

尋晚空左MGM
而加升到仆街
上定IFC

其實尋日入左v pypl正股 對沖番小小過復活節好正常者

單邊上落30%都係一下子既事, 所以好多時都係買一兩注近既算

路紙開細，但道期升到閪咁

唔講哂, 我再做下research

讀書讀過option 知道concept 但未實際四賣過
有冇師兄有咩網/書講下實際買賣操作？
想學下野

係呀 德銀巴
特登保留李典keyword

老散復仇戰

你將sdow horizon拉到Max睇下佢長期走勢先
你睇淡 點解唔買put?

八點半升到肥閪咁

有無人用緊ft?係咪要入美金10000先有得回25?

係

酒店 飛機 郵輪 油 醫療
全部歸納為妖股

好彩早幾日有開call 先可以收復失地
依家入put 心理質素好咗好多

有信念縮iv都死

15:09 【俄罗斯最大减产幅度为200万桶/日】格隆汇4月9日丨消息人士称，俄罗斯在任何全球减产协议下，最大减产幅度为200万桶/日。（格隆汇 App）

無知一問
如果買左瑞幸嘅期權今日到期嘅
係會用停牌前個價去決定輸贏
定係直接取消左張單拎返錢
定係通殺

你買咩先?
LP?

冇得用spread hedge iv真係好傷

出底牌？

尋晚我空MGM都中左伏

俄佬減200 我估老沙都最多減200
美帝因為反壟斷法 而家唔會同你減
剩低600邊個食

一瞓醒見到OXY盤後16.6

4蚊put

比 利申 學生餐

出口術 減得200 目標要減1000

即係無結果
得個桔

都估到班人唔會咁順灘

平倉走人

淡蝕到hi hi 喎

唔開返點走

股票期權 佢好似會幫你exercise
假設你10蚊put 100股
咁你戶口會 -100股 同時多左1000蚊 再減premium
我記得係咁

散水啦走人啊

係 ............ 宜家個倉大咗，要加大LP

野蠻人打撚返場先啦

你要等開市,之後沽番出去如果唔係你隻put價值歸0。

其實你讀過個本書咪已經夠 個工具唔會變 要實際操作先知係點 用小小錢試試先如果真係想買賣

咁油組 唔係得沙特 俄佬ge
睇下最後個個減幾多

今晚開張265p試試佢先

正股停牌longside好係會變廢紙

MGM+1
14.8
後面升到冇brake

我讀書時都讀過
之後一路無玩過
數埋都6-7年了

停牌都有得exercise 咩

入番幾十手uso 下星期到期put strike 4蚊

今晚又升了
淡友灰住過假期

唔肯定 未試過

之前沙特玩嘢900增產到1200 ， 有心減實夠數減到

你對淡友好大怨恨

Uso持有人

無呀。大家講下笑姐

孖最低都要2k鎂

對唔住…。。。。。。。

我係淡友

加拿大150嘛

我有呀, 咁我轉場先

OPEC餘下14個成員國，包括沙特阿拉伯、伊拉克、伊朗、科威特、阿拉伯聯合酋長國、利比亞、赤道畿內亞、尼日利亞、阿爾及利亞、安哥拉、厄瓜多爾、委內瑞拉、加蓬及剛果。

唔計沙俄 就係伊朗伊拉克科威特日產量最多
佢地會唔會聽沙特指揮

輕鬆啲 賺蝕都係

無收入都升既，仲唔係妖股咩

咁你可以睇睇書/就咁YouTube search option都好多野睇 其實我個人覺得option最大特色係時間同Probability
如果唔係買賣係上黎同股票差唔多 同埋股票係 linear, option係curve 因為有時間值
所以option一定係leverage無論你買幾大幾細

今日到期但都仲停牌點沽
好彩都係1張試下玩法

伊朗話唔減

再打過

你點買咪點沽囉

綠色 升

但你預steaming要俾14.5一個月 （傭金夠30蚊可以waive10蚊）
Lvl2要再加錢
最低月傭金3蚊

尋晚受疫情影響越大既升得越勁

呢個都可接受, 做岩一次spread 已經唔只呢個價

直插谷底

酒店股全部無brake咁升

相關正股停牌對其股票期權會有甚麼影響？
其股票期權亦會停牌，但股票交收仍依正常交收程序進行。若正股在期權結算日仍未復牌，則以正股於交易所所報的收市價作為期權結算價，期權長倉持有者仍可選擇行使期權。

儘管相關正股停牌，股票交收仍依正常交收程序進行。若經紀行使認沽期權長倉合約、或其認購期權短倉合約被分配，則經紀須於期權合約被行使後的第二個交收日，根據中央結算系統規則透過中央結算系統履行其交付股票的責任。

HkEx, 我諗美國差唔多掛

我睇左好耐都唔敢入

不如咁啦, 反正期貨仲可以+1%, pre market S&P就上2800比我地睇下咩環境好嘛?
都唔差彈到盡佢 拿拿聲開估

冇sub lvl2用支牛睇

散戶自由搏擊

nvax好撚囂張

無人同你講笑啊尋晩入咗sqqqx300 諗住聽其他巴打話收市會跌 屌你老母 點知直上700 連燈仔又水鳩我

仲唔妖？

沽空SDOW贏硬

其實係之前太恐慌 趺得太勁
個價趺突左 佢返回上升軌道?

利申 9UP 我都SHORT左WYNN 琴日止蝕左

屌你老味...公司有人global call問話 如果要cut cost炒人 不如用炒票出糧比員工, 仲要一堆人up vote條問題推上去

笑撚死 CLS架咩 我先唔要呀 一陣蟹撚哂

做空指數 遠put必勝

係咪得我一個咁傻入psq同sh

比左咁多機會仲做淡係自己擺黎賤

以股票出糧*

Put option合股點計

SQQQ苦主（破産x2）

琴日夾上18.3勁囂 我18.05派貨俾大家 磨到17.3頂唔順平左

開户時填學生就有得用學生餐？

佢W咁上，不如等ino個莊夾9蚊好過

只要你係上市既時候沽空SDOW再買DIA你就有雙倍回報啦

Under25自動係學生餐

Good Friday wor

仲有冇淡友在生

12月驚閪

好撚驚

台仔走脂？

真勇者

少put多call/ 正股

跌個2星期你唔講

Covered SC驚閪咩

今晚再加少少sqqq 屌你老母 我就唔撚信升到上30000

美國升咗10年

賭場仲有五分鐘就開啦

不如你沽空SDOW啦

2日升40% 癡Q線

其實sqqq,tqqq呢啲長入會蝕價，咁入定put 或者short咪好大機會賺

苦主x3不過尋晚走晒

長假有profit就平啦 唔同你博

沽空等到天荒地老

TQQQ 十年牛市+無限印鈔機 你入put/short都可以跳樓
SQQQ 做到十年熊市先講

有賭未為輸 星期一開大定開細

ZM

支牛成日比呢啲我，點儲都儲唔到一股啦

今晚芝士

垃圾

Ccl12.7

夾撚死你地

OXY 16.78

仲要比15蚊平台廢。。不如換啲牛牛公仔仲好

12.7入返CCL

我都有做covered SC oxy

但oxy 升到傻冇我份

傻仔

17

Ccl就13蚊

CCL又走得
玩一水快速閃

Oxy 我屌你 之前10蚊接唔到

知錯啦 入貨啦

zm又作反

早放左AAL

今晚走哂d zm put先

掛個125 沽鳩佢

琴晚小注高J左OXY

淡友
琴晚收市入左OXY
表示回血了
知錯能改

話會有新安全技術發佈

有得roll倉

CCL轉倉做USO是否戇鳩

oxy

一陣升20%唔好喊

oxy ccl

OXY + call

利申 唔玩pre market

唔會有傻鳩仲未入oxy掛

妖股

加少少uso

今日一齊數錢

即係平左張sc 再用高d strike price sc?

DAL份業績仲未有

17號

17.5

無料到

見到oxy 再望下自己倉啲uso

你用邊間劵商?

ccl仲無料到咪玩啦

C朗們 太婆們

你們好嗎

OXY 17.5 了

傻散XY17蚊會高追 等返11 12蚊先啦

Same here

佢有料

咩11 12蚊呀
10蚊呀 屌

想轉oxy會否戇鳩

飛巴發過肥仔水

等開市入 oxy put

笑到我

唔知佢地個全個增長係幾多。

寧買當頭起

發達啦你

細佬想put put uso 4蚊 下星期expire 好唔好

支牛

做covered call 會照扣購買力
宜家要爆到要補倉

winner take all

17蚊唔入 為等跌個幾毫最後到2字頭又黎後悔

數錢。。。。。。。。

痴線 係個刻，搵唔到邊隻低風險過oXY同咁高回報

oxy 17c

我唔轉啦
放完假實升

應該

買幾遠

大家一齊發

壯士斷臂算
蝕少少無入肉

沽9佢

可能盤中跌番少少 比大家收市有得入呢

19號

淆底

好巴點解要咁做

未開會

等多下

希望開市仲keep到2780俾我加少少put

Oxy?

我呢d仲未返家鄉...慘

抵買就冇所謂嘅

又逼害睇淡嘅朋友。

ps 吉倉。

Uso一定會升

唔緊要 呢年機會處處

再加末日

買多張LC啦咁

減產數不及預期
同全球用油量下跌 覺得oxy都係會跌返落去

集氣 oxy要堅持到開市17蚊

等睇今晚oxy個個食糊 高開低收

係嘅係嘅， 跌到9$

宜家訓身long put做個真漢子

今日牛3 氣氛堆連堆妖股都唔想跌
渣撚住asml過夜算

今晚唔走無得走

我有兩張19號20蚊 到價係咪食1張先好

都係個句 留意注碼
心臟細既可以落下星期
而家係過去幾星期高位 仲有幾多購買力無人知
有賺就食左先 過個開心復活節假

Uso好似隻豬咁唔識郁

準備入Put 9蚊又唔會既
12-13 應該正常

有6張聽晚到期16蚊 不過好不安 oxy盤前好流

依家入貨 佢係跟盤前交易個價buy in?

有賺就食左先 過個開心復活節假
呢句好認同
港股同美股走咗勁多

希望升多啲 再開d短倉過復活節

今晚到期wor

渣住RTX過年 唔知會點

LC唔識答，我自己覺得現價已經好路吸引 20 up 當bonus 25 補裂好係夢幻。

有咩事覺得夠皮或第二隻正野就會平倉

話說美股升幾多係停牌

yes

前日落果d應該凍過水 2700左右時落

Oxy 鬥快食糊時間

之前uso好似試過升停牌

琴日zoom 加咗put

地球停轉日升足兩個星期wor

快食

大家鬥快食糊， 我比大家食先

我頂住,快

數錢，好野黎

ZM末日put? 咁大膽

option表示有得睇無得食

8月中 80p

佢10蚊無入到邊有貨

輕鬆喎 咁多醜聞 陰跌佢都死
不過ZM好貴 水位好少

空氣污染少左
地球伯伯開心左
北極冰川溶慢左
馬來西亞海岸線下降左

升

垃圾美國先會食 我地連登仔睇20蚊

zm 117 又引空軍 今日我唔會重覆犯錯

食撚夠價未啊uso

今晚又千升，狙擊支那股既手足睇定 d 先

你一講完即穿

無 premarket 表示得個睇字

各位早晨

對強勢股 自燈係唔work架

睇下都好 盤前on9既

oxy uso strong hold 到佢開會

uso uco都食得好撚過份下，你地要等埋個會開

比巴佬呃左我啲CALL去

無貨 食花生

忘巴覺得佢會升？

今晚似會人踩人
劇本參考星期二

正路好多都食糊過假期架喇

不問價入oxy 快！

基金食糊，我做老散接貨

8月輕鬆啦 我末日

根據我對妖股既了解，premarket千升，開市會夾多棍 想數錢唔差左個幾粒鐘

場戲愈做愈真
等陣油組黎個回馬槍殺晒班高J

拎住成手option好無助 休息下好過 一陣仲出jobless肯定又大上落

早買早享受
升市不追求

尋日輸左100鎂，無晒信心

開定苦主區？

咁驚做乜

成手貨呀

屌我48.3放哂udow

巴打你係唔係專攻妖股，唔洗睇大市，簡單直接暴力

我坐到今日 118沽
1q同tal都仲有短倉夾緊

校長早晨? 午安?

正確態度

妖股先要睇大市 千升市都升既妖股係頭號獵物

緲羽零巴打午安
未天黑都叫早晨

冇入oxy既注定失敗

琴日5分鐘3億, 半個鐘先4億, 好似11點左右先5億成交, 就投降了

石室巴打

dis痴撚線

盤前都係撚狗 差唔多開市買 博開市果幾棍好過

Short Call食時間值慢慢搵錢好過

要睇，千升對醫療系沽空利好

飛巴齊齊數錢等$25